{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042377",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피베스코 노원점"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区上渓路55衛星プラザに位置する蘆原駅ラグジュアリールームカフェである#コーヒーベスコは、快適でヒーリングに適したプライベートな空間です。 ここはカップルのデートコースとしても最適です。 ストレスを受けた日の甘さでストレスを解消してくれる様々なデザートまでご提供します。 飲み物はアメリカーノで食べ放題で、お飲み物をご注文いただくとケーキ、クッキー、ベーグルのいずれかがサービスで提供されます(週末は午後2時まで)。 また、1時間は無料駐車サービスを提供し、利用時間も制限なく利用できます(満席の場合は2時間に制限されます)。 営業時間は日~木の午前1時までで、金、土は午前2時までです。 センターブラウンチーズクロッフルは5,800ウォンに価格が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市蘆原区上渓路55衛星プラザに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "快適でヒーリングに適したプライベートな空間です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはカップルにおすすめですか？",
            "answer": "はい、カップルのデートコースとしても最適です。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなデザートが提供されますか？",
            "answer": "ストレスを解消してくれる様々なデザートまでご提供します。"
        },
        {
            "question": "飲み物は何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物を注文すると何がサービスで提供されますか？",
            "answer": "ケーキ、クッキー、ベーグルのいずれかがサービスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日〜木は午前1時まで、金、土は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車サービスはありますか？",
            "answer": "はい、1時間は無料駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "利用時間は制限なく利用できますが、満席の場合は2時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "センターブラウンチーズクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "センターブラウンチーズクロッフルは5,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 322
    }
}